有冇玩緊CMB嘅巴絲，入嚟吹下水（73）平庸區

偽毒高質請交低完pw同tg請自行討論。

新post 留名

今日派完彩就無人回post

仲有成個鐘

平庸

平庸here

你地就好，我連平庸都算不上

平庸撚 留名

幾時開返個高質區

平庸多。比平庸圍爐先啦

有冇低質區?

眼睛係靈魂之窗 得閑就要養下眼

我要睇高質巴絲姐
唔代表我係高質嘅

即刻join

平排無問題 高過部份男同事

我係平庸以下

我係樣衰既最下

無睇一晚爆左post

岩feel同相處夾 其他又無咩所謂

你個個都話高質嘅
唔好信花絲

開黎見我未

170

留名

同過高妹一齊返唔到轉頭

只愛矮妹

點解

巴打有幾高

覺得好吸引可能腳膠

ex173高我少少

運動型巴打here,想拍長拖搵有緣人

欣賞

玩app都係想直接了當 唔鐘意估估下

完

我試過有日一個都出唔到，佢比左個道具我 係中間搵人果到任like 一個

又食白果了 比豆豆都冇人理

係零呀

大隻絲打

都搵你唔到

召喚苦主+1

食白果 一個都無 好唔開心

明明係你地要求高

呃人既

甘即係我低質

但係都無俾like

有個主動like 但大我3年

This

照去啦 exex 大我2年 都拍左2年

上個post俾左

點解啲人都係呢啲又呃人

開會加分
唔開就睇有幾鍾意你

請問likes in discovery 即係點
match完會有個心心好誇張

呢到d巴打用豆like你

唔meet你criteria果D like就會果度出現
我通常見都係唔係我set個age range

唔好意思

自己禁advanced揀criteria去search

幾乖即係唔係靚 又未到甜美可愛
啲仔講嘢真係識包裝

好似無嫁喎

唔咁講點令嗰位絲打留pw

我直接係E個post搵算la
有冇絲打有興趣
歡迎加我

想睇pw

你份人幾直接 我欣賞你

99 likes都黎平庸區

gay

對唔住 係我口衰 原諒我

咁我排二位
Btw點解我放pw出嚟都呃唔到豆

231854

放左出嚟啦
231854

先放下你的pw

咁你放低你個pw

Like 左

m男

搵你唔到喎

對

睇嚟你見得太少高質靚女

終於明白點解無人like
個個以為我係sell嘢

無我對同年/細過我無興趣
重點我圈子得女同gay

咁你的確係啊ma
你衰太被動 無女要你

搵唔到俾絲打飛過

我唔想俾人起底
勁多fd上連登

我愛我的濃妝婊子樣

我改左 廢事俾熟人見到

Pw thanks

放多一次

231894

偽毒

唔怪得99心

+99係丸絲唔係我

洗得甩就唔洗上嚟圍爐啦
我又何嘗不是有種蒲味

第一張相可以俾到9分
無豆like

真人要打7-8折是常識

純到等人溝啊

夠做啦 因咩揀唔岩？

肥係原罪
同埋好多都傾唔耐
又或者天生無桃花

唔好信性感巴 佢鳩吹

時晨未到。一到你擋都擋唔住

我改咗pw點解你會揾到我

好想丁
btw 大家如果見到profile無正面嘅相會唔會唔connect/like

希望係

我都會啊。利申有傾過冇正面相

唔會

我比左豆你啦 聽日like 返我啦

唔需要太高質太突圍
我個人好知足
比上不足 比下有餘 已經足夠

點知你咩樣

拉麵？

唔係啊 聽日你就知

對同年/細過我無性趣

好啦如果記得開app我會留意下

我開左個新ACC去睇PW

我留tg send profile 俾你
之後俾留個心/x我好唔好

估下

一定有

again岩岩做緊野

我都好想養貓

呢個post 都推得幾快

23，185，4？
搵你唔到

咁直接 我會唔好意思x

At least 大4年

Too late
我改左

25歲皮已收
點解要+4

唔好爆

啱啱先放工...

假設細你三四年但佢想3字頭先結婚 接受到？

因為我公主病 要揾個包容性大嘅

我search男仔. 發現好多25UP個樣都成熟過我好多..我真係太童顏...好SAD....

我覺得愈大愈唔會忍公主病

大4年已經好少
我唔介意大8-10年
樣子是我的菜就可以了

有緣再相見

多謝你地
大家有冇咩賞月地方好介紹

年齡差越大反而會越錫
因為諗嘢會成熟好多
Btw我唔係嚴重嗰隻 同我講道理解釋我會聽

各區都有
13號 8點至10點半
大把人會同你一齊賞月

29 ger級大佬

燈籠？

轉行 睇緊出年入唔入得留番deals 個邊

好睇合唔合眼緣

其實auditor 最多時間覆message ...

啲豆有咩用 有997粒 係咪好少好耐先玩一次

無記性就唔好貪心

啱啱先開始玩
睇左有幾多個人like自己
佢每日都會放10個比你？

漁翁撒網通常都係冇好下場嘅

又唔會嘅 除非佢個Story日日都係吃喝玩樂

Sorry巴打 我喺仔
我分唔到對方有無意思

同唔識嘅女仔傾計，我個人唔太建議咁快講政治

唔好咩，多返少少猛男滋潤吓

男仔有，一日5粒

咁高要求呀你，絲打

慢慢嚟啦

中鮮肉如何？

擺低你PW呀

利申：絲 ，點解個app無送豆比我？
由day 1 開始就無加過

你個嘢壞咗呀～
你個嘢壞咗呀～

係discover度用豆like對方會知

同問其實係咪過左一排就唔會再送

今年開始玩
玩到自己有d沈左落去
好想識返個想要serious relationship既仔
So far,都仲未見到😭

試下先

ching tks reply
我係中女😕比較難搞。。。
33,166,5

有無都唔重點啦,結果最重要

Hi

搵唔倒 都係165高

都係首先tg ig真係傾耐左先會

改左

33,166,6

tks reply a
改左33,166,6

33,166,6

Me 2... ><

Tks reply a
Ching, 166 haha

都係冇

如果我有set ice breaking 算唔算講左？

大概總帶着愛
(我幫你接埋下一句)

用tinder, skout啦

唔啦，一心想look for serious relationship

練馬師

How much per q?

Fail

Achievement unlocked:
🥉ONS with ladyboy
🥇Wrong hole

😂😂😂😂😂😂😂😂😂不如我試下搵你又？

未知絲打有何高見？

Er... 我淨係覺得你咁打不如唔好打

唔知點解會越玩越覺無聊😒

其一🙈之後總覺得有點奇怪

好想識男朋友🙈💩

Agger
好多人出到嚟都唔識講嘢

知唔知道直到可以拗攣

新手留名

我唔揀人但人會揀我呢
係我唔MIND男仔高矮肥瘦之時,人地會MIND我唔靚
幸福好遙遠

真係冇wo，全部click入去都係165 164高，一個166都冇
我個野壞左呀

點解用用下會多左一版叫做like u既野
之前用個時都冇

可能佢開左俾男人like

巴打

放出黎你會揾到我?

唔啦會怕醜
隨緣

140

唔明

你都唔講嘢點同你傾呀
你淨係問我花絲有無加我咋wo